[I/A]死神BLEACH brave souls 千年血戰篇 第2彈 [8]

之前嘅post
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.

官網 :

相關網站 :
協力區 :

常見問題 :

如何MAX level ?
5*以下 全部淨係食角突破4次就可以升到最大LV
5*或以上 需要食角突破4次(+20LV) 再去技能樹升LV限制突破

各星所屬嘅EXP如下
1*:1250EXP 2*:2500EXP 3*:5000EXP 4*:22500EXP 5*:45000EXP
6*:720000EXP
同角色名有BONUS多2倍經驗值
每一隻角色升滿都會有石 所以記得每隻留一隻升爆佢 之後任君處置

邊幾隻勁呀?
打唔切

急急地 參考呢個啦 雖然都幾多水份 但都叫做唔會死錯人 睇下is ok
不過唔好盲信D咩S呀SS呀SS+呀 水份真係有D重

乞

點知幾時邊個降臨呀?
公告欄最底有降臨時間表
或者
直接上網睇

點分隻角係 玩強攻好 定 玩普攻好?
~簡單分類法~
攻擊明顯大於靈壓 = 普攻流
靈壓明顯大於攻擊 = 強攻流
攻靈都好接近嘅 = 玩乜都得
當然 有D角係特別D 到時會再講

裝個D係點搞?
2件同*嘅 升到滿LV 再合成就可以得到1件更高*嘅
直到4*上5*有D特別
你要打共鬥嘅個個合成試煉去 刷合成粉同合成書
每一件4*武要用10粉1書升上5*
升到上5* 會有第2能力 加5圍
而第2能力除咗30攻 30靈壓 40血 其他全部reroll

點洗裝備第二能力(reroll)?
合多5* 比你想RE嘅個件裝食
或
用修改金毛筆

邊度嚟咁多裝合呀?
打event刷2*武同武劵 唔洗用石抽
2*武合上3* 3*再上4*
再唔係武劵直接抽都一堆3*武
60萬分活動關值得爆分都繼續打狂刷道具卷

邊度嚟咁多武經呀?
打合成試煉 降臨都會跌1-2*強化之心
4*降臨跌1*強化心
5*降臨跌2*強化心
3*強化心只可以打繼續之間/極限共鬥出
4*強化心就特別D 只可以打D特別嘅EVENT出

強化心有幾多武經?
1*強化心 = 500 EXP 2*強化心 = 1500 EXP
3*強化心 = 4500 EXP 4*強化心 = 18000 EXP

邊度有經驗石打?
EXP關(姐係新手任會叫你打嘅乜乜大作戰)
開放時間為 6-8 11-13 16-18 21-23

各大降臨
繼承之間
極限共鬥
雫G重靈地

靈壓係咩?
普攻傷 : 攻擊 普遍角最尾個下會x1.2

強攻1 : 攻擊 + 靈壓 x 1.2
強攻2 : 攻擊 + 靈壓 x 1.5
強攻3 : 攻擊 + 靈壓 x 1.8

必殺 : 攻擊 + 靈壓 x 5

最後 所有角上到6星 強攻傷再x多1.2 必殺x多1.5

另外
每月16日左右
都會有月中3新角pool 通常係3% 因為排出5*得個3隻新

每個月Exactly最尾個日
都有3新角pool 6%雙倍出率 但多咗6隻復刻一齊抽

關於各新手任 日文睇唔明 都可以係呢度問 會有巴打解答
做完新手任會比你5選1 簡1隻5* 其中2隻係力一護同知藍染 但呢2隻會係之後張新手必有嘅13抽1嘅5*劵度出現 所以簡唔簡呢2隻就隨你

最後 所有新手任你簡/抽到嘅5*都係廢嘅

唔係好明問乜 咩共鬥點打
同埋紅圈個D係超攻擊 係一定秒架啦 唔秒都一身蟻
狗棒50攻? 藥丸係會心就快D re啦
同埋唔知你用咩角打

蛇女再唔勁都好 佢起碼都可以做一隻25%強攻sup

故事關 第12篇 352 hard 呢關 打2次唔識開大技嘅速月島 好易姐 夠多經

lm

隻野手動真係
速劍八真係完完全全係為PVP而設 手動咪搞啦
霸體 減傷特性 普攻double hit 全體boost 呢4點加埋就係佢屈嘅地方

6手 花姐 狗狗呢D普攻double hit角爽好多 D普攻快返哂

但人手打都係好易悶

PVP 界既 舊皇者
岩岩比千血花姐取代左
但你而家拎佢打PVP 一D都唔失禮

好多千花+速劍 知劍

無速劍咁q難頂

呢個組合算係PvP最強？
有時人地戰力低我好多都輸會係咩原因？
對家應該係強攻陣，係咪減傷唔夠多？

新post留名

101010哂 對面強攻2-3隻 你又cut唔切技就會咁

戰力 其實好白痴咁淨計攻擊力
冇腦咁推哂落攻擊到就會高戰力

但有D 人用強攻角 推靈壓 ( EG 知劍) 自然就會低戰力
遇到呢D隊 你CUT 唔到佢技 就好易比人KO

大力巴
花姐 知劍 速劍 白斬月
pvp點放好
白斬有金兔 有豹王 知戀次 做繼承
但速劍知劍無繼承無金棒

pvp 係咪有花姐知劍就唔駛要月島同技一？
暫時諗住pvp花姐知劍速劍
同埋我而家花姐配好裝係咪已經夠打140繼承，我應該都要開始刷水了

佢更修正左劍八咩睇唔明

我而家抽左速劍八，抽下午心pool定等抽花姐好

1.千血劍八 於PVP開完大技會有bug(唔郁)
2.千血劍八同千血汪財 開完大技之後 -CD效果會無咗
3.一咋垃圾嘅大技boost無正常反映 + 3隻降臨王都係

花姐for sure

知劍八 = 花姐唯一剋星 + 最強PVP強攻角(好似係)
你諗個陣十分唔錯 同樣地 記得左右劍八中間花姐
你金鳩都有埋 其實可以試auto
170以你嘅水平應該一早可以打架囉啵

花姐 知劍 速劍
左右第11代劍八 中間初代劍八

呢個陣可以點應付？

有嘅
你隻千柒or技一同對面隻知劍八隔開2行
呢個情況下 只要加埋
你另2隻普攻角(爹爹 千花 G狗 速劍 響河 屋宇) 夠硬淨 頂到G劍D強攻就OK
你隻千柒都夠高傷 就OK

你講完搞工我好想抽速劍八個池

你而家有邊幾隻千血先?
千血以外 又有無其他角?

八千流3/5
升緊隻6手5刃

咪鬼又掉石抽速劍
你D角極之好 認真
無謂掉石抽速劍嘅必要(well 你想抽可以250石內嘅)
我見KLab好中意抄6手同速劍 所以唔急 你想要boost效果 可以用技崩藍

更何況 月中近了
留意13 or 15號呢D日子有無預告

我依家pvp 係花姐 左右千血劍八 技崩藍
係第三席打極都係抆車邊係保留

我有無邊幾隻係一定要升到200

速劍就冇必要追喇...

一定要升 果D 都見你升左
黎緊係技 屬 極限共鬥
見你新戰有藍染 有心就可以整埋遠程 技 毒蜂

然後如果你想 搞埋繼承既 可以將D SUP 技強化左既角上 200
EG 力 夜一 / 石田 / NOKIA

最要200個堆你都200or200中(6手)

下面個D叫做有200嘅價值而你又唔係升緊嘅(但唔急)
力 : 石田 夜一
技 : riruka
速 : 隻8600都OK嘅 可以升嚟玩住用住先
心 : 共刀戀廁
知 : 阿近(哈 估唔到呢) 呢隻無有多崩意先搞

裝嘅問題
3席好多老patpat 唔洗咁灰 留到位已經利害

我 三席-> 副隊-> 三席 ->副隊 無限輪迴

唔該晒 兩位巴打
我知個方向點啦 唔該晒

有無需要衝上隊長席？
睇報酬好似無太大分別

無
獎金獎品非常唔豐富
PVP COIN 換既野亦都冇乜特別.

黑筆個個共鬥
D人一入場就衛過去食紅圈

佢地ON9 only
入去協力區 搵下人幫手is ok

啫係我隻技一已經可以入倉
不過我知屬冇鴨棒又冇滋養劑 睇黎都用住技一先

抽左成千石都冇金棒

另外花姐鴨棒roll 左個全xxx3%up留唔留好

全能力都係冇乜用

btw 花姐係普攻角 extra要推攻 裝方面首選兔狗衫 (金裝唔計)
鴨棒係加靈壓 比強攻角用的

隻game最後會唔會出友哈

千血未必出到
睇下人氣夠唔夠 出埋動畫 因為 KLAB 係簽左動畫 跟出
或者 klab 同jump 傾到 多D 角色出黎

想問下心完全虛一護有無用 6舊水剩抽到呢隻

我成日諗住講兔棒就變左打鴨棒

白一護？ 冇乜用
另外兩隻 有用D

BTW 600係課左金
呢D 復刻pool 唔值得課金
同埋想抽前上黎問下意見先

留名

用石抽裝咁睇唔開?

想要金棒

特然心血來朝想抽爸爸
要斬手指了

8600個翻炒pool我覺得又幾正喎

兩個減cd 一隻減傷 3隻都係好用嘅sup

8600新角唔洗講 劍八pvp仲係好勁

可惜嚟緊知劍八個pool 另外2隻炒冷世一伏
E-cock同佢個乸型FD 2隻廢撚到連sup都不如

儲劵抽算

手痕抽左次石田老豆pool, 中左隻戀次
係咪廢既?

勁

禁點配裝好？

攻擊高咪攻裝

靈壓高咪加靈壓裝

怕死咪加血裝

花姐roll 到30防有冇用，roll左好耐都出唔到最後一個30攻

千血仲有幾多隻
我等緊
總隊長
戀次
露琪亞
浦原
夜一

山本睇怕兇多吉少
1. 無新配音
2.「總隊長」呢個頭號比某一位千血角用咗

無用

其實個方向真係就係咁簡單

人地咁好心出齊東南西北比你用黎做強攻角
唔係咁都唔出呀

東南西北真係啱啱好4招技
咁都唔出我都要棄驚了

冇用 但可以袋住先
冇30 攻 有40血 ／20攻 都可以袋住先

呢D 復刻POOL 唔好十連
單抽好了 唔中咁多 博你會覺醒 收手唔抽

點解冇人講千血既一護?我最期待係佢喎

主角必出架啦

dllm pvp人地d花姐開大技次次都搞到我一隻即死
我花姐開10場20場都唔中即死

係
而且必定會好撚長命+好撚屈機

屌,千血個一護比人腰斬到不倫不類

最撚勁個虛形態出左1招就收左皮

'萬'解直頭未用過就比人屈斷左 TWICE

除左招十字衝都唔知點造佢好

認真 一嚄黎黎去去都係月牙天沖 都做到咁多個版本啦

招十字衝 做大技
其他三招技 KLAB 隨心
然後做到 超大範圍超大力就得

佢仲有招係王座虛閃+月牙天沖

十字衝係始解技咋
同埋一護咁多隻ver入面
係得周年同完現個隻 係強攻入面真係出月牙天衝(完現個隻都唔知算唔算)
所以強攻係咩 點整都得啦
大技咪王虛閃+月牙天衝 or 最尾個野平A
反正會整到好好睇睇 千血角唔會hea做

新手留名

想問下點樣可以將個support能力再升勁啲
點解我有個完現術女人 +25%sp
又有個 +20sp嘅？

習得技嚟
有D有 有D無

唔係隻隻角都有得再升

得少部份色角可以強化個SUP技

大技係藍柒坐輪椅碌過 之後一護一下平a之後爆炸

仲有最重要嘅助攻 石田

咁唔爭在整埋藍柒冇輪椅版

大技係衝埋黎比你插一下之後話你睇到嘅只係幻覺

跟住畫面爆玻璃 斬晒啲人扣血

其實都係破道-黑棺

可以show埋破道99

wfc系列

玩埋幻覺招大可以loop幾個鐘

冇角出出呢啲？

話唔定好撚勁

咁要照顧唔同死神fan屎嘅需求嘅
久南白上年1月中出咗次現世ver
隻lisa 前年聖誕出完一次聖誕ver就無再出任何出式ver
日世里就最撚慘 由開game後1個月出完一次就再無出新(耐過lisa)

的確 有時會出乎意料地好玩or勁
同埋呢D 2打6多數會整到好好sup
個思路係就算之後唔勁 比野取代 你都可以拎佢做SUP

BTW今次係久違嘅 真。3%3新角pool (AKA 月中pool)
姐係你一出虹光就100%係banner新角 (前提係有虹光)

十抽算 金光就由鳩佢

未有千血花姐or千血劍八or Both嘅人 建議你地抽千血炒冷好過
嚟緊個3隻唔係限定角嚟

點解打打下會有1，3呢啲數字出現
同埋如果共鬥完場可以睇埋我做成幾多傷害呢啲數據就好。

呢個係隻千血大白 既開盾 可以抵擋1HIT 任意傷害 (包括超攻 當如果超攻係多HIT 你都會GG)

暫時得千血大白 同聖誕RUKIA 有開盾技
佢地自己可以擋3野 其他人就擋1野

知劍冇金鴨同滋養劑仲可以點配裝？

代我隻花姐同大家happy share一下

洗極都冇30%攻

有30％都係加靈壓

30%防禦

隻game有無得lock石架
好想抽石爸爸呀

好仆街

班滅卻師係咪一定唔會出因為動漫冇做到
所以班友係冇聲暫時

想問書筆 極 有咩分別？
自己揀第二效果？

就咁卷都抽到？！

唔出奇

想追劍八，但另外2隻太伏，點好

抽

呢10日叫大家刷新年協/event 各位有無刷 見好Q多人中金武 (我無)

比哂所有能力最大值你抽

唔一定 因為可以出石田

你3隻千血齊哂?

差8600囉 劍八招大都4lv了

其實我都幾建議抽爹爹嘅
不過 你好似已經抽咗好多咁

50抽得佢

嘩...........................................................................................................................
當回返125石算

呢隻野勁撚到 可以媲美OG個13隻5*角

心很痛

但千血角而家無 嚟緊9成9會後悔(well 8600可能唔會)
抽呢D 3%唔好十抽十抽咁掉 好傷
建議單抽幾下 小抽怡情 無嘅 轉頭先又抽幾下

pvp 花姐中間 左右放千血劍八 + 六手/石田爸爸好？

上次抽左8000石得三步劍獸
今次8抽就中劍8喇

再次代我隻花姐同大家happy share下
一個十抽 仲有多隻白一護

40抽得隻白一已經驚左唔敢抽了
無咩石再可以掘 等儲多啲彈藥先轟佢老母

應該爸爸啦 六手大力巴好似講過比速八屌死

個負皮我比既

所以叫大家忍下手 抽炒冷可能仲好
我自己都係炒冷中8600

blocked

其實千血劍八偏向PVP個邊 PVE手動方面麻麻(無2連閃 普攻慢)
所以有G2/G4個D 又已經夠PVP角 可以考慮下唔抽嘅其實

淨係排腹肌已經抵啦
利申 奶緊

唔該巴打們

負皮我比既

衝動是魔鬼 又20抽6金 又要好似港女擠乳溝咁擠石了

中左光頭仔

憤巴原來都有玩死神
OPTC玩家揮個手

隔離無咩打就玩下咁啦
呢邊都係少上水

pvp 千劍 石田爸爸 速劍 邊兩隻好
中間花姐

pvp 知劍點配裝？冇知屬金鴨同滋養劑.....
sub全谷強攻？

中間花姐 左右劍八

俾你地搞到好似抽石田老豆, 不過為左SUP抽又好似..........

thanks

千血中哂可以點玩？

邊個俾負皮！

儲石抽新角pool?

諗緊 日世里唔好J

可能好勁呢

隻狗仔好得意
好想升爆佢

破面狗?

係
雖然好廢 但佢打怪係咁汪汪汪汪

我200咗佢

話說隻狗有一個正常人都唔會走去觸發嘅隱藏動作
就係爆石復活會有特殊動作 全game得呢隻角 復活會有特別動作

有冇片睇下?

6手同速一護升邊隻打pvp好d

唔洗問一定係6手,速一護pvp唔好用,尤其無月

其實係周年一護衰過無月
不過啱 的確係要簡6手

唔記得邊次直播有show過 4月尾個排嘅

變態佬

西面女都J

no j 西西港女 j佢好玩同勁唔勁only

識得個日本人係西面女死忠

4眼妹正啲囉

短裙

嘩。。。8600呀笨

七緒眼鏡正D

lisa啵

why not both

我好專一！

搞掂收工

yo 幾抽?

3抽

5*劵deus

中隻重覆知浦原
想要返百幾石都無

心日番谷

中月島算唔算ok

我中咗隻共刀春水
有冇用

力碎峰有無用

5星卷係咪等新角出左先抽好d？

個pool固定咗

速劍8係咪玩sp?

如果無月一護同速劍 邊隻拎去打pvp好

1)玩普攻
2)速劍

帶減傷sup開埋技超硬

垃圾game

sup

算

大技lv

我中羅武咋

過氣喇 125 石ONLY
用落會覺得佢手短到乜咁

我中射場
重要係重複呀

google左句對白,係咪弓親?

我都係中左隻重複既知一護

心屬四刃呢

過得去,但知屬更佳

咪字咪字...
係歸咗刃定未歸刃
未歸就....不了~

係
屌...仲要係重複 隻野本身已經廢 sup又無撚用 仲要重複 個下真係嬲

完全忘記左未歸刃狀態既4刃

同命

FucKLab

巴打你隻game個名係咪就係FucKLab?

唔係

張5星劵抽中技屬既平子 喊出黎

黎緊亂舞係咪第8十刃 好想佢出番一段歸刃既4刃

係

睇圖鑑次序 可以數到 1個月換一次
新>舊>新>舊 咁樣

戀廁(炒冷) > 8刃(新) > 6刃(炒冷) > 新角1 > 飛機場(炒冷) > 新角2 > 夜一(炒冷) > 新角3
> 8刃(炒冷) > 新角4 > 新角1(炒冷) > 新角5 > 新角2(炒冷).................................

所以 一歸4刃應該唔會炒返 等佢出返D唔知咩event比人打返舊亂舞角啦 唯有

想問多次要減幾多%傷先夠auto到繼承

真係喊出黎，送既5星卷俾隻垃圾我

80/76 豹 都係一定得
只係非常冇效率既 (5/6分鐘左右一場)

岩岩見到話 ALL IN -CD 兔狗衫 白斬月都可以 穩入 BOSS 關 (但我冇 冇得試 )

76豹應該唔得

試過LA 窄D LOR
由1111 變 9~15 推多少少血 就OK

得兩隻20%兩隻16係咪唔洗諗

得72 應該好忟水
你可以TRY TRY 既
但要MON 住囉 睇下佢行到幾遠 同埋你有冇其他角可以保底
BTW AUTO 唔到係正常不過 (講緊170 140果個應該AUTO 到)

BTW 我通常埋尾收埋隻 大技角 真係滅左團就出APP 入返黎都有隻大技角手動打
同埋有時得閒轉下角 開大技 加速

有冇人知呢個係咩任務

限時任務 入event 最頂果個 過關一次
11點前
過左就要等聽日

我想問打繼承，知豹王，96減穩，定千狗80減好

千年劍8打pvp應該用咩裝？

兔狗衫 減傷減傷減傷

然後PvP 比花姐 煲狗肉

逗雞睇錯狗 自膠

知劍八 狗鴨衫 推靈壓 (或者用果粒-血+ 靈壓都得)
SUP 全強攻
強攻優先 擺則邊 可以打埋中間
記住 強攻角PVP = 即棄筷子 放完技佢就可以由佢去死

點解千劍開完大- cd 會冇用
變返24秒

隻角是咁的

開完大 變左戰鬼 會自動回好所有技
隔一陣變返人 又會回好哂技

千劍用咩link同插件最好？

拉前少少就見到

知劍八 狗鴨衫 推靈壓 (或者用果粒-血+ 靈壓都得)
SUP
PVP 全強攻 UP
PVE 強攻 / -CD 都得 個人喜愛

抽中左共刀一護
佢同8600邊隻會勁d?

2000石一陣最後衝刺，都係冇就等下次千年先再抽卡

1500準備好

屌你第一個十抽就收工

0五星 再見

共刀一護大力D
千血8600就易用D

唔係掛...
千血狗同千血劍八都有呢個問題 開完大技-CD會無效
但...呢個早排修復咗 你試下係咪仲有D咁嘅野?

大力 = 共刀一護
但8600 可以無腦強攻

睇個人喜好

8600仲可以J聲

3隻假面撚睇簡介 感覺良好...

官方開始出片
一齊睇下 D新角

係呀 就係咁

花姐係雞 係公廁
屎眼都比人插到鬆晒

但我連手仔都未拖到

日世里 = sup
久南白 = OK啦
lisa = 世一 大獎

lisa條腿都抵all-in

已經準備好收負皮

屌你老味兩個都抽得出

莉莎

係條街嘩咗出嚟
我屌你屎忽！負皮我比嘅

下次到你地

刷足十日新年event都無

我係啱啱清完新個event既三星以上中

負皮係我比既

月中POOL 唔值得ALL IN
我都諗住抽250 抽到就算 抽唔到擺就

識食

想問有冇方法刷霞刷快D？

等重靈地

刷霞 ? 雫?

雫 通常我都係打 降
5* 一場 6~10+
單人由佢掛 5*降臨都得

如果裝/角/SUP/技術都有一定水準 可以打下今個星期開既繼承之間
單人 雫同降差唔多 仲可以 打埋武心

其實打100lv都OK 同你打5*降臨個難度差唔多 仲易DD

我打完單人拎石 就睇唔到佢

不知幾好刷

真係好過份

提提大家
花姐pool完咗仲會有個去到月尾嘅3千血3垃圾 共6隻5*嘅炒冷pool

臭閪不了

我OK啵 無問題
你要唔要試下重裝隻GAME

屌你老母2支

今日用卷抽到2隻5星返來
不過嗰2隻本身已經有

上次係過年 KLAB 加大左DROP RATE先係咁

但我本身冇乜缺過雫

之前去到每個月既最後一個星期 我就會 打到D 5* 降1000分
咁就個個屬都淨落一堆 D肥拎黎先技又好 突破又好 起碼唔會蝕左每月果5肥

唔係因為過年加大 而家第2次開 第一次太閪啦

係咩 上次打完一場150協
覺得個 回報同附出完全唔成正比 就唔鳩理佢了

大獎？

yes 好用過周一系列

WEAK

其實有咩咁特別?
3隻睇落都只係用黎做sup既料

新池五十抽都冇五星，算數

50抽

又要大力巴出手介紹下新五星

十抽咩都冇

試玩左
LISA 肯定係大獎架喇

日世里注定做SUP 技屬強攻角 請容許我用泛濫黎形容 一護/天鎖/藍染 都係D 高人氣又實用既角色 但三招都係前沖技叫係特別DD

久南白就 可以玩無限BOOST LOR 但試玩左又唔算太吸引

Lisa上唔上到top5

速屬遠攻 暫時最強
個人感覺好過2周年一護 (協做場主/單人招儲氣係好勁 清到兩波+既怪 但入人場係清一波ONLY )

但遠攻仲有 速八刃唔太失禮 因為係奶媽

平時打個堆怪係虛定破面黎？
有冇邊隻平民虛/破面殺手角係幾好用？

馬上升

原本想要長腿莉莎

一隻都冇

唔明咩叫平時打果推怪

降臨做例子
力藍染 知平子 打果D 就虚怪

心5刃 速8刃 打果D 就破面怪

有冇邊隻好用就要睇返你手上有咩角先講到

講完某隻角好用 點知你原來冇 真係嘥氣

好慘
我抽完十抽 唔中就算

以為二種都係一樣

25%sup嗰啲角要點搞？
點解我隻六星力石田sup得20%普攻

有無巴絲打有興趣收留小弟ac？
小弟無咁多時間玩
有興趣就留低聯絡方法啦

師兄我有興趣啊 有朋友想入坑但刷左幾個星期
我pm你啊

tg :

你應該未升哂技能樹，入面有一格係升特性，學到個格就25%嫁啦

勁過茜雫imo 好有G4味

其實睇完琴日D gameplay已經評咗

80%技崩藍
不過隻久南白其實都OK嘅
如果你無電影一護的話

其實8刃做奶都有D失色
佢招奶係boost + heal 姐係要等40秒 平時D heal技30秒
好心奶媽就做返奶媽嘅野啦 加埋boost做乜
btw 入人場係可以清2波殺入第3波
自己開係可以清3波以上 如果140%sp

隻周年一護

其實有得分
你見D怪柒下柒下 無著衫 赤裸裸個D 都係虛怪嚟
多數係灰色身 有D有亞種 但都係無著衫

你見D怪著得是是正正 白色衫個D 都係破面嚟
不過有1隻無著衫 但都係破面怪 就係你平時係虛圈沙漠到打個D潛地怪
無神神彈出痲痺你個隻仆街怪 個D樣似虛 但其實係破面嚟

淨返個D死神 應該唔洗講 不過有D灰色怪但無虛個D面具 個D係刀獸嚟(原創篇野)

加埋抽左萬9幾石都唔中花姐

Thx 兩位巴打
手頭上得勇音，阿近，共刀灰貓，25%強攻海燕好似係hollow killer

我明 等下次千血
紅姬，白霞罰，魔胎 ，被插既藍染

終於中花姐!

抽咗接近一萬石

恭喜

巴打

咁都有負評

隻lisa比起另外2位真係勁太多

其實呢D專殺大路野嘅殺手 得20%傷加成 無都唔係話好重要
你個4隻...有3隻係sup(其中一隻可以做核武) 1隻淨係用嚟打石
咁破面killer呢?

1萬石
正皮補血

抽唔到識飛都冇用

反正會擺落大池 遲早都會炒

G持

減傷久南白同豹王

無抽中千血角?
就咁睇你D角都唔係話好好 得海燕同豹王OK

正皮左

有呀 係諗緊練多隻殺手角刷五星降臨快d

千血劍八定8600?
其實唔洗咁在意殺手呢D野 殺手係繼承同重0地先特別明顯 平時個D無乜所謂 都係少20%
同埋都多咗降臨係雙所屬混埋 虛+破面 無月 白一護 4刃 知牛角呢D降臨就係

-cd角黎計

係電影一護 8600 定久南白易過關啲呢

大家都係不停開技過

Thx bro

絕對係心一
久南白普攻慢 範圍唔夠心一大 同埋 -少咗2%CD
心一真係好撚屈 all in -CD可以auto 170入到map 4

我想問下個必中5星飛 係咪只會抽中而家有得抽果3個POOL?

邊張必中5*劵?
一開波送個張 = 唔洗理
登入夠15日送個張 = 大池所有角(除咗新3角)

2%真係影響咁多？
我見人千劍得插到三張-cd 已經差唔多永動機

個2%係其中一項佢無心一咁好嘅原因 並非主因

主因都係 久南白個模組無心一咁好 不論auto定手動

我啱先都試咗2者既auto性能
心一係快白 半分鐘

可能過一兩日左tg你...有私事麻煩緊

8600?

就算而家抽到花姐都唔知要幾時先升到200lv玩得

D角都叫見得下人
但留意返 佢係國際版黎

你係咪玩緊國際版 唔係的話就會同朋友分開

三個黎比 心一護係最快

久南白 有招BOOST 技 你插哂-CD 都係 近20秒
因為-CD 角其實係靠不停開技 殺怪+ 避開D 傷
變相輸出少左 同時更唔穩定

8600 我冇
但就咁睇 輸在 少過心一 前沖技 (更加容易一招技打到2波怪)
如果係繼承/重0地 就 因為冇左殺手效果 只會更慢

8600招8秒咪就係dash
佢輸比心一輸係邊度? 唔係強攻範圍 係輸出
心一直接強攻傷x2 8600先1.4 仲要無殺手加成
同埋心一普攻係呢3隻之中最快

久南白會慢嘅原因 更大部分係因為強攻範圍
招8秒真係短得濟 普攻又慢
換著係技崩藍一樣係有boost 但快手快腳好多
因為D強攻夠大 印象中 之前直播有話過崩藍24秒係全game最大範圍

就係少左一招

同埋 我唔記得 8600 係冇X2 我以為有添

咁團隊合作黎講

8600嘅大招x2兼夾減防又有冇得同心一一戰呢

抽到呢隻 勁唔勁？

莉沙真係好好用 普攻都可以麻人

唔勁 年半前既角
都叫係PVP風光過 但已被淘汰

唔勁

另外2隻差撚到...以為去返上年4-5月d水平

8600呢d核彈角 用係最後一刻
心一就keep住輸出 唔同野 所以你話要比 係有d難比
因為佢地都唔係同一類角

團隊戰 叫開係協力

最重要既係 KEEP 住要輸出
始終8600 係冇DOUBLE 輸出就會低D

但8600 打協力我會講 暫時都唔失禮既 但未係 最TOP既選擇 (千年日番谷係力屬首選)

PS 通常同屬先會一齊比較
EG 心一同共刀戀廁 / 千血8600 同千血日番谷比

同一類角先比較 同屬唔同類都比較唔到

大技DOUBLE 黎講
其實每個屬 都係得果一隻起兩隻止

8600 力屬黎講 仲要係獨市添

所以 我會簡單分 強攻/普攻角就算

乜黎

公會 25號出

大力巴整唔整個公會 收流我地呢d新手

勇音好似都係

唔係全圖

協力區有人會整

唔係全圖大果D 我冇計
全圖大技 + DOUBLE 係我打降臨/繼承既加速角黎

點知隻角打幾大 ？

試玩果時睇出黎
同埋自己用果時放下大就知 係大定細

屌，3隻花姐，我要劍8呀，8600都好呀

睇隻收負皮

手

手㾗一抽 呢隻咩料？

好啊 THX 巴打

核彈

即係咩意思

全圖大技double hit角
因為可以直接蒸發1 map 所以叫核彈

唔該大力巴

支持你賣晒佢地

原來抽能力禁第二吓會即停

你去到尾先撳 = skip
你初初轉好快個陣撳 = 可以試下改變命運

嘩... 隻2刃點打都扣1既

中左佢招技弱化左

應該係,所以pvp有時都會避開唔打佢

抽唔到30%攻擊
花姐裝一個30%攻加兩個40%體得唔得
定係刷多個30%攻好啲

比我既話, 抽到20攻都會袋住先

我刷咗幾十次先齊3個20%攻 反而40體就成日出
仲要繼續刷落去

因為體力係極高機率出現 30攻防會靈呢D全部都係2.XX% 40血好似係8.XX%定12.XX%

已經好耐無見人用力2刃

時代嘅眼淚

間唔中係3席都仲會見人用

繼承個啲係咪要升到10lv先有用

想要心屬

從來沒我份

5lv 10%4圍能力
10lv 20%4圍能力

故 5lv都有用嘅

巴打之後有冇諗住開公會?

出返千血Part 1

協力區入面應該會有人開嘅啦

真係玩撚柒哂全世界
個個都掉石抽千血 就係驚唔會炒 點知3個月就即炒

同埋各位今次真係要睇下公告 除咗嚟緊有pool炒哂4隻+2隻垃圾嘅3%pool
每隻角都會出多次個別1千血2垃圾嘅3%pool 可以計劃下
同時 佢月尾呢D時間出千血 用埋呢D賤招 姐係今次月尾會好堅秋...

唔理啦我想齊千血
仲有3千幾石唔撚驚

齊新千血抽唔抽好，想要京樂春水
定係等月尾好過

雖然千血D avg已經就嚟比月中角追上(lisa 613 千血白哉 614)
但千血角D模組依然係好屈機下
加上千血春水佢係限定角 話就話原來會炒 之但係成3個月多D先炒一次啵...
同埋堆千血角應該都長命嘅 就算AVG低D 但模組夠OP 可以威好耐 好似完現一護咁
嚟緊都的確會有勁嘅月尾角 但應該唔係限定 1頭半月就會炒

最後...春水真係好撚型

不過唔知你仲有無其實千血vol 1嘅角係無 如果係 可以抽個個4千血2垃圾
如果唔care的話 就建議抽個個1春水 2垃圾嘅炒冷

好想要千血小白

咁多隻千血實力點排？

咁應該抽一春水池算，對其他幾隻冇乜興趣，thx

4千血2垃圾 22-25

各千血專屬炒冷

圖入面個D係日本時間 記得自己減返1個鐘 就係香港時間
而點解4千血2垃圾個個淨係開到9點59分 係因為個日要大更 更到15點

千血1個陣未開始玩 係咪建議抽4+2炒冷

係
特別係隻千柒 佢雖然PVP比新千血制衡到 但佢PVE 手動真係好撚痴線

仆街 打D斬魄刀打唔到3分鐘以下 有冇方法用血換攻擊

屌佢老味花姐pool都過咗幾日班撚屌幾時先肯出力花姐降臨

有冇2刃?
用2刃開技 boss中左弱體易打好多

新千血齊咗 劍八開技太慢 有一次打到3:01真係嬲到仆街

我用花姐/技藍出大技駁即死 唔得就SL
技藍用BUFF 花姐去SM 好友用剋屬

雙轉神體+鴨棒
除左速屬 草鹿開大應該可以秒晒所有BOSS
尾二個MAP都可以用佢開大秒卒

BTW 減血春藥 > 鴨棒
反正都係出一出黎開大

千柒係咪冬獅郎

係 千血柒頭

點解咁叫應該唔洗多作解釋啦

有D難答 千血隻隻都係個個屬至top個堆
不過好肯定咁講 特別屈嘅 應該都係花姐同柒頭
每隻角都講下啦

花姐就
霸體 + 普攻double hit + 大範圍普攻 + 強攻heal + 大技heal + 大技有機會即死 + 減傷特性 + 2連閃 + 最快開24秒強攻
簡單D講 就係 戰士 + 奶媽

柒頭
全攻擊有機會冰 自身-CD特性 大範圍強攻 可以做永動機
大技冰10秒+減防 總之手動就會知呢隻野係痴撚線

劍八
PVP屈 第一隻強攻角有霸體 乜Q強攻角係佢面前出技都要比佢硬生生cut走
花姐唯一剋星 手動就無咁爽 因為無2連閃 普攻又偏慢
開完大技會卍解 15秒時間 boost普攻強攻傷20%

春水
手動好爽好勁下 普攻夠快夠大 強攻2係秒王技 大技有即死 但PVP唔太掂

人形狗
第一隻心知屬普攻double hit + 霸體 + 2連閃 因為係第一次有咁嘅組合 所以好特別
不過光環已經比花姐搶走哂 但都有野好過花姐 就係佢係全game最高普攻傷個隻角
佢開完大技 普攻last個hit會多咗天銘王隻手揮刀 好撚大範圍 無時限 除非死咗

白哉
有盾

8600
廢事你地咁易中到花姐

速屬個個咪用riruka開大技 弱體角 大技又高傷 又死神killer
同埋大技弱體唔淨止得2刃 月島 riruka(完現條臭閪) 呢2隻大家應該都抽唔少 可以用下
無弱體都可以玩減防
同埋大家好憎抽到嘅8600 其實係核武嚟 就係用係呢D情況 一野炸落去清場(大技double hit)

字海

好有心機
最後個2隻

大白好撚慘
8600都叫核彈有D用

其實我搞下笑姐 同埋千血白哉都係大技double hit + 減防

啫係盡刷30%攻？
啱啱刷到第二個

睇完上面一咋字 見到有盾已經笑左

仲整多句 廢事你地咁易中花姐

有攻推攻
30攻 呢D 刷下刷下就齊

如果第一彈一隻都無係咪中千柒就收得工

隻隻都勁 你中意可以狂抽

全4星 已經可以收工 冇撚唒石

抽左幾多

1000石

廿幾抽炸 自從上次千血allin唒啲石 依家啲石草得好辛苦 一次過又冇唒了

所有千血角 都係 你值得擁有 之選

第一彈黎講 狗 / 春水 / 柒頭 呢三隻係勁D
白哉 就模組望落冇咁好 但其實用落都手感好好 同埋幾好玩

追唔追就 見人見智喇

白哉
KLab嘅白老鼠 9成試驗野都一定出落白哉先 亂舞角 洗衣機 呼拉圈洗衣機 1.6殺手傷 盾...
都整到奇奇怪怪 無次勁 今次千血叫好咗...起碼有招大技double hit
呢隻野有好多試驗性嘅野
1.盾 + 滿血全傷害20%UP
2.普攻last個野係3倍傷 如果近放
3.招強攻2(姐係盾) 係秒王技(近放)(千血春水都有)
4.普攻傷強攻傷無偏向邊一邊 都OK勁 想人試玩滿血80%全傷害UP
5.第一隻似樣嘅技屬破面殺手
6.久違嘅技屬藍攻擊角
不過KLab夠哂賤
出完白哉下一隻月尾就係完現碎瘋 技屬 破面殺手 有強攻double hit -14%CD特性
成個組合...都比人感覺係落緊某隻千血角面

8600
爽手 好玩 大技double hit 清場用
最重要嘅係 千血柒頭嘅插件

癲 最唔易比取締個2隻

中左千狗同春水

千狗係咪玩普攻？

係 負皮已俾

千狗 係 冇腦推攻就OK

追唔追埋春水好？

連埋第一次出合計3春水1狗2大白
想要小白

差千狗先齊pool

屌我同你完全一樣
第二十抽一次晒中千染同人形狗兩隻
但係我淨係想要京樂對呢兩隻一啲興趣都冇

都係儲石等京樂pool先再抽

pvp用千柒定千劍好

千劍
千劍唔會比人CUT 但千柒會

中春水想要千柒

本身有千花千八
岩岩追左一千石中左千柒
係咪應該停手啦

我覺得呢千血一黎講
日番谷 係 最保值 大範圍既 DOUBLE HIT強攻 + 冰
協技屬繼承/降臨 見到4隻 日番谷 你就會覺得到好似洗版咁 極速過圖

千狗 同身都係 普攻DOUBLE + 霸體 係PVP 度威左一個月之後
因為龍弦既出現 佢PVP 已經冇咁強勢
花姐 既出現 令佢PVP價值變得更低
當然佢PVE 仲可以 好勁 同埋 AUTO 到大部份既降臨
但個人而言 就覺得普攻角 手動 樂趣冇強攻角咁好玩 所以 算係專門掛機用既角色

春水
速屬強攻角 成個模組 普攻/強攻/大技 都好實用+華麗
但 係 我 冇
KLAB 快D 出返隻 近戰 強攻+ DOUBLE + 狀態 比我抽LA
(不知道何年何月 ~~ 得嘗所願~~)

白哉
請睇返前少少大力巴個REPLY

春水 我有
個程度當係速屬完現一護就睇就OK

2000石中曬全部5星，獨欠柒番谷
諗緊追唔追好

你乜撚都有架LA

同你換

春水係咁多隻之中最型棍

已中

想問下技崩藍
現技屬有冇頭三？
冇技屬想抽隻

同埋隻英有冇核彈大技係邊到睇到

差唔多NO.1 (好似係

3000石乜都冇，繼續刷繼續抽

技屬死神殺手第一人
最近出嘅技角都無隻廢（唔計日世里）

另外
有無核彈大技就係睇隻角嘅習得技有無大技double hit

呢招

150抽all in左花姐
30抽中碎蜂

慢慢升埋啲6星等千柒炒冷算

好想快啲知月尾出咩 宜家完全唔夠膽抽

pvp點放好

我最勁得 花姐 千劍 千狗 春水 同速劍
應該點放好

花姐做頭, 千劍, 速劍放側邊
花姐, 速劍全用減傷SUP
千劍就用強攻SUP

齊晒隊仲問 負皮已俾

個得字好嬲打

其實你玩PVP都大約見到人地用咩人砌隊
你呢幾個都係PVP常見既仲問應該點排,係想曬命定係點

抽左千五石咩都冇
等深宵單抽

可能因為啱啱中多隻千血春水先問一問姐
千血春水手動 PVE 好撚勁下 不過PVP真係不了 24秒開得太慢

好似轉咗玩法 早5日預告出乜柒
所以26號會知月尾出乜
不過應該唔係限定角 所以5圍 gameplay呢D都係月尾前一日先出
到時就得返白哉同汪財可以抽

上左三席一場都打唔贏

射曬4000石
得春水 同 拳西
掘石先

千年血戰篇無記錯好似出4彈13隻？
而家出左7隻
一護 露奇亞 戀次點睇都會出
剩返三隻估下係咩？
雖然夜一 店長應該超大機

曾幾何時我都係,所以一直要抽到花姐為止

我淨係知山本呼聲最高，但機會最渺茫

klab好人d放降臨比我升角已經夠
一隻千劍等左成個星期都未升到200

魔胎
一定要出呀
仲有石田 藍染 浮竹露肉版

4彈共14隻
出咗7隻 仲有7個位

其實之後仲會唔會加位？
一定set死係14？

其實佢出埋金沙羅卍解 都得ga wor 有錢唔會唔賺掛

我屌你老母 咁撚難搵啲石 抽左50抽都黎 一隻5星都冇 做乜撚樣呀

係咁架啦
巴打抽多幾次就會睇透

四席都仲入緊頭50
一上三席完全另一個世界，排緊千幾

7-3=3

抽埋啲角隻隻卡素材，klab又死都唔出降臨，成堆6星卡晒lv喺到

用key升囉

呢個咩意思？

心姐pve係咪落哂減傷最好？
我得2隻，落普攻up定強cd快啲回血？

普攻or過牆回血好似更好

友情pt爆左

用哂佢黎抽強化石/晶啦

真係會好頹 自從allin唒啲石 再係咁打唒啲關搵石但又抽唔中 再係咁真係驚冇關打 遲下啲pool冇得抽

打哂故事 升哂角 點掘石好
BTW 隻GAME有無咩角係遠普攻 Double hit?

減傷 = PVP 首選 SUP
打PVE 其實都得 係慢D 咁解

-CD回血 就唔需要 因為花姐 正常係 裝兔棒+減傷SUP 比怪打到都唔係扣好多血

"如果" PVE 想打快D 可以轉用普攻UP 但真係快少少咁解

暫時係未有 遠普攻 Double hit

又抽多750石得個吉

我想問下英文ver.係咪同唔到日ver.連機打協力果D?

係 英同日 兩個係分開的

英同日玩既人數係咪差唔多

我同你部手機係咪中左bug 點解個個廿抽中2隻 我地彩光都未見過

呢個真係唔知喎

我見呢度D 人貼圖係貼日文多D D 咁囉

其實最緊要都係睇你D FRD 玩日 定英多

好肯定嘅係 協力區D人都係日ser

終於中埋春水同大白
暫時千血齊pool 了

嗱 句野呢 就無話會唔會加位 只係話4彈加埋14隻千血
有無再多D呢 就等3周年(7月23)先會知
同埋 呢次千血 其實係試水溫 反應熱烈 = 動畫重開有望 = 出減谷帥機會大增

六十抽金光
收手算

邊有咁多key

等下啦

我而家都等緊兩隻4* 降臨

等咗成個禮拜終於過兩日有力花姐
然後第一round千血唔知要等幾耐

我朝早番工夜晚番學零晨做功課都無時間打降臨
一miss左又要等多一星期

大量角色升極都升唔到200咁

想問下，如果普攻角係咪唔好裝狗棒果鴨棒？
普攻角會心唔好變0 ？

會心 = WFC

會心大概係20%傷左右 啱啱好就係你狗/鴨+個20%ATK/SP

有咩角? 可以auto降臨 我平時都係咁 邊auto邊做自己野

隻死人狗咁那高攻既

Thanks

抽左2500石都無5星原本想棄game 點知今日囉左登入左365日個25粒石一抽中左
btw
想問下大白用加攻裝定加靈壓裝好？應該會裝減CD sup

單睇帳面好似花姐多少少

白哉 = 玩乜都得 5圍無偏向某一邊 習得技都係 特性直頭係2邊都加傷

花姐係會多D 因為全GAME最高攻 但汪財特性加咗20%普攻傷比佢 所以汪財普攻傷係高過花姐

就係咁先唔知玩咩好
攻 要靈壓又推唔到最高 推靈壓佢招2技cd又咁長

真係好隨意咋啵 所以好難答
佢強攻2係CD長 因為係盾技
但all in -CD 個盾完咗等多6秒就可以出多次 都OK呀 完全抵禦3野
你可以30靈壓轉神 之後全攻 或是 30攻 之全靈
even你全推攻拎走靈壓 佢普攻傷其實都幾勁下 所以真係任得你玩

不過我自己鍾意見到強攻傷打大力D 所以全推靈壓140%
都有D人比5*千血白哉 5/6*月島佢插 玩60/80%滿血傷

暫時最盡係咁 加油

普攻角都會用嗰粒丸?

唔係就係普攻角先用丸咩

痴線

1000石得2隻唔關事嘅5星
又要掘石

求花姐
閃盲我地

打算掘幾多石先再戰

啱啱掘完250 金光
掘到中為止

抽左1000石多d就中左冬師郎,可以收工了

呢隻野好撚癲 一定要101010佢
上次繼承佢可以1條友auto打哂成個170

講緊單人 唔好FF 170協

101010真係有排先搞掂
但其實打繼承個d關手動好似過癮d,順便可以練下自己既技術

千柒可以繼承既sup 有邊幾隻？

所有力屬6*
+
150lv or 以上
+
技能樹100% or 以上
+
插隻千柒升咗lv嘅個個slot
就可以

速屬得隻莉沙 唔知打唔打到力繼續

繼承其實你只要有1個上到200lv,再開哂加攻體防會心,基本上都唔會輸(至少我就係咁)
當然你都要小心d打,有幾隻怪都好陰濕

你地都係打單人唔係打共鬨？

單人就肯定打啦,每次都有石攞
共鬥都會,但唔多,返工冇時間

辛辛苦苦掘咗750石俾隻拳閪我

唔知係咪仲有巴打好頭痕 到底繼承係咩嚟 點玩 點搞

6月尾個排 唔知KLab係咪食錯藥 出咗個繼承系統
個陣佢UP到好撚亂 要聽多幾次先明佢UP乜 所以各位回坑or新玩嘅唔清楚係正常

咁其實好簡單
姐係好似平時玩 會用D插件咁
不過除咗本身會得到嘅個個特性能力(強攻傷20% -12%CD 普攻傷20% etc)之外
仲會過埋一部分5圍能力比用緊插件嘅個隻角
如下圖

點升???
你撳落隻角嘅介面 望下插件個個位 最右會有下圖句 乜乜強化

而D藥水
就係 去打繼承之間(好閪難打) 有分屬 仲迫人一定要用剋屬角去打
係得繼承之間先會跌D藥水(上上圖D樽)
之後就拎D藥水去升隻角嘅link slot lv
個格slot有lv再插 「同屬6* 150lv或以上+技能樹100%或以上」嘅角 就可以繼承能力

1lv就會繼承隻角1%能力(多謝哂)
5lv就10%
10lv就會係20%

夠做啦 lisa真係幾勁下 繼承之間入面殺手3倍 下一次繼承係虛同破面怪
lisa係虛殺手 打虛有3倍殺手傷

速劍八 花姐 千劍 春水 千狗
試過一邊auto一邊做野 但好易分神

巴打你係咪係3席?

I mean 6席

今次都冇up
係難中啲

之前貼過一次

咁無計啦 分心呢D野

建議大家單抽野 隔一陣再單抽野會好D

我都係10抽唔中轉單抽就中冬獅郎

邊位巴打叫“等撚到佛誕”

單抽 十抽咩都試過了 都是全金光 睇黎無緣了 唔撚抽啦

我係衰貪心想中埋春水大白

咁起碼你有人形狗同千柒呀

唔係, 我3席

不過我自己都係唔用丸,因為我有金...................................

不過加攻裝,唔通強攻角先用咩

用藥丸係要埋暴擊傷

下次要計劃下 set個數比自己 唔得就算
得專屬炒冷

琴日話收手 結果都係繼續刷石抽
又抽多三十抽金光
好想要春水大白呀

新手一問 想問5星點升上6星呀

想要千柒
但千血仲有兩彈
真係狂開新ac都得

2000石一隻都冇
唔抽了

愈出愈勁 又難抽
真係狂開新ac都得

本身想摶埋千柒同白哉

再抽750石又中多個春水

都唔知叫開心定唔開心

100%技能樹 之後技能樹個位會變覺醒 啪崩玉上6*

信左大力巴講之後3抽中左

多謝師兄指教

咁如果4星升上去係咪同樣道理

4星無得升

隻GAME岩岩出個陣難抽
到而家玩返都係咁撚難抽
抽左3個十連都係無5星

好正常喎

好彩有你咁講 如果唔係真係以為自己黑到咁

3%呢個機率係正常
不過呢隻game課金勁唔抵，1pack先20抽
同埋好多廢5星，唔抽新野真係玩唔到落去

3%係勁5星定係5星

所以冇兩倍去抽其實真係難中
大家唔中真係唔洗傷心，會慣

3%出虹光 pool入面有幾多隻5*就除返幾多

呢樣野由一開始已經講緊
你單抽3%出虹光 你十抽都係3%出虹光 不如慢慢單抽算啦
十抽呢樣野真係得6%叫抵屌D
唔係話你單抽就中撚硬 但你單抽起碼無咁蝕 可以慢慢撚

巴打玩國際版

一路都係咁難抽

順便講埋
限定角水平係3個月後新嘅非限定角水平
不過都有d超水準嘅非限定角 例如技崩藍 完現一護
千血9月尾出
1月嘅月中角已經係數字上追貼咗
今個月尾應該有不輸千血vol1嘅水平

不過都要講埋(PVE)
其實而家出嘅角 水平相差其實幾細
就好似 90分同92 93分比 仲要未必同科同單元
所以有時唔洗死追難追

簡單d講 姐係
而家d角就90分 但千血咪95分 之類

講緊最新嘅千血

我隻5星100%技能樹都未有覺醒位 係咪因為我無崩玉？

係咪升錯降臨角 降臨角無得上6* 用嚟食同升習得技only

yes,所以我淨係抽有愛角

都係果句
花姐世一

簡易分辨法
果5粒星星係金色就有得上6星
銀色就無得上

其實我本身係貪埋佢送個啲 唔同屬的20droplets

英文易明啲ma 雖然好似配日文襯啲

500石千柒

250石 係咪叫我唔好再抽落去

單抽中埋松本 就係唔俾隻千柒我

感謝師兄教路 但我已經升左兩隻降臨角做100

今日夠料升晒上200喇

上100無錯架
隻隻角都要max lv拎靈玉

但技能樹100%埋 多少都叫浪費咗D石嘅

交學費

all in 100石全金，同春水無緣，放棄

見到堆5星要上6拎石就覺得好攰

最攰係上晒6星啲石都抽唔到5星

全毒個關係咪要零傷過
補血最後都係扣到得返1

1血過咪得

抽左3隻松本最後終於中千柒

的確 但如果想auto
就用呢隻特性嘅SUP
仲有火耐性嘅 打山本老野同白一護降臨要用

同埋 公會延期 延到2月6

100%同入兩隻係咪就唔會中

係 會累加 and 80定唔知85%就可以做到唔會扣血嘅效果
因為毒照中 但未來得切扣你血 已經清咗毒

thx bro

應唔應該課金追千柒

應該,因為真係好好用

我覺得遲早會出個控場加霸體
如果千血有露琪亞 可能會屌打千柒
而且麻痹都做到同樣既野 被取代機會都幾大

日番谷同速劍用咩裝好

錶，書，頭帶

日番谷 鴨/ -血+靈裝 / 轉神 同埋 EXTRA 係加靈壓既 衫/狗

速劍 平民裝 兔狗衫 EXTRA 要推攻

千柒係咪同我有仇，課埋金都唔出

唔該巴打

3神器

個「遲早」 要好遲下 起碼3個月啦 先會有機會有下一隻霸體強攻 仲要9成9唔會同屬
千血劍八先啱啱係第一隻霸體強攻角 距離下一隻有排
呢D突破性嘅野 唔會咁快出隻新嘅踢走佢 要出 都只會係下一次千血 仲要唔會同屬同特性
有得霸體個D
通常都係原著唔怕死or大大隻 5刃 想屌撚死劍八嘅花姐 不死身嘅汪財 無特色嘅0刃 劍八
KLab唔會咁輕易打呢D勁角/人氣角面 除非無乜人氣個隻就會

你所講 千血飛機場屌打柒頭
如果真係出 係的確屌打硬 因為舊不如新係手機game定律
但...講起控場 呢個又係 其實好少出全痲/全冰/全弱體嘅強攻double hit角 出親都長命
老實 連全火/全毒都少出...
最緊要嘅係 就算真係出 都好肯定唔會同上一隻同屬
所以2者極少機會會同屬

不過出痲痺角嘅機率都幾大
痲痺的確同冰一樣做到同樣效果 但全痲痺角係極極極極極極極少出 對上1隻係長廁郎呀
而全痲痺強攻doubleh hit係直頭無出過

同埋除咗5圍 成隻角整體好難會被取代 特別係D大單野 好似千血咁 千血角明顯就係要企係頂點一排嘅角嚟 自然唔會咁易被超越 以往例子有完現一護 速劍八
暫時見過完全取代都係得 G4踢走G9 不過都用咗3個月時間

係啦...我講嘅完全取代 係同屬同特性同殺手 但模組同5圍都優勝於舊個隻 先叫取代
好似心4刃2歸咁 12月尾出6*ver 要到6月中先出隻心銀勉強叫取代佢 正式取代係7月下旬

所以唔會取代 頂盡係叫有替代品撚下 因為可以係唔同殺手唔同特性
最後最後 之前都有提到 就係而家D新角其實差異好微 所以最盡就係90分同95分嘅差別

唔好課 雖然千柒真心勁

真係要課就單抽啦 隔一陣咁抽一野

控場加霸體 呢個組合 太癲
就算有得未必有DOUBLE

琴日每隔3，4個鐘單抽3次
中左千柒

大波波系列

情人節pool

呢3隻野已經係數字上多第一次千血少少
但模組未知 唔下定論住

另外 而家出咗情人節pool我就更加肯定
2月中係電影角pool 今次會係紫色冰輪丸個套 有興奮可以留石

大波波
交哂比我

7水都...？

岩岩爆左2500石，終於有柒番谷

仲有樣野改變 由今個月尾pool起
試玩隻角會係6*max狀態 唔再係on99 5*
而次數會由2次變成99次

等白色情人節pool

2次真係超on9

有7水咩 睇唔到喎
淨係見到夜一同三刃

死gay佬
有大奶奶唔要 要仔

賤

HEHE

咁要等下個月喎

呢度有個問題 就係3月尾係千血第3彈

我唔理 到時先算啦

佢好似出d泳裝，西裝都係比人j
冇隻勁

千血好似得花姐係女
其他都係仔
唔好用囉

無另2隻咁好姐 唔洗當佢唔係千血掛

5*先on9
未開技同開左技根本兩隻角

其實勁架有D 不過呢D節日角嚟 一年先炒一次 所以會盡量出D替代品
會勁但又盡量唔會出到大池無呢D替代品
但都會整D獨特性比佢地嚟吸引人抽 獨特嘅造型唔講啦 但好似今次隻3刃咁
久違嘅技屬藍強攻角 仲要係-14%CD 隻7水 十年無出過力奶媽同減傷特性
上次隻小雨直頭係成2年無出過新技奶媽 無誇張 真係多過2年

咪係 D角本身有缺點 升完6*技 會修正返

邊度講?

月島降臨點破盾

同大家講下嚟緊幾個月會點玩 (預計)

1月31~2月7 情人節6% pool 3隻新 4隻舊
3隻新角嘅5圍總合已經大過千血第1彈4隻角
低過第1彈電影角最大個隻DD 但已經同心一乜龍睇齊
新角比較值得在意係隻3刃同7水
模組未知 我唔太詳細評論住 呢個係推測

3刃
無技角嘅朋友絕對可以一試 有預感比白哉好 強攻double hit + 洗衣機呢個組合 唔會衰得去邊
7水
應該係一隻比較掂當嘅奶媽 似係藍攻擊 如果模組OK 可以用嚟Auto 170繼承
但7水唔係強攻角 各位可以安心抽千柒
夜一
應該唔特別 春水替代品一號 各位可以繼續抽春水

2月7~2月10 炒情人七緒 + 2件蛋散
2月10~2月13 炒情人夜一 + 2件蛋散
2月10~2月16 炒情人三刃 + 2件蛋散

2月中旬
出新電影角 9成係diamond dust rebellion 紫色冰撚丸個套 5圍總合會係第2彈千血以上
因為係限定角 所以之後keep住炒呢套電影嘅角 炒撚到去3月中旬左右

2月尾同3月中 唔知肯定出乜柒 但大概會係以下呢D

1.新白色情人節角 本身以為會掉落月中
但見到今次情人節咁玩 有機會係2月尾就出 炒撚到3月中

2.是旦一D非限定角 新銀 新東仙 新山本 新無月之類 都可以係新拳西 新十郎之類

3.由於白色情人節已經成8隻角 再出就足足成10隻or11隻 所以有機會只係炒冷先算 無新角
如果係咁就2月尾同3月中都係 2.

另外 好肯定3月中會炒第一次電影角memories of nobody 心一 閪下 乜龍 炒法同今次千血一樣

用藍攻擊角

sor 我自己鳩估
不過9成9都係 3個月一次嘅啦

大力爸真係勁有心
成日都打一大段嘢岀黎

係 同埋見到有人問野好多巴打都好熱心去解答
咁對新玩同唔係好明點玩既人先有心機玩落去

true
有時唔得閒 見到D問題都有其他巴打去解答 有D感動

KLab真係夠哂淫賤 日本仔總結由6月開始嘅節日pool

信大力巴 儲石

大力巴係咪一開game就有玩

多謝哂大力巴

幾經一番努力同財力
終於齊7隻千血
想問7隻千血分別裝啲野同插啲咩

爆機啦仲問

冇裝，插錯野，咪又係pvp輸比人

速 角?

not 屬性

遠距離攻擊

遠攻粒攻擊制係藍色
近戰係紅色

打咁大篇野出黎
咪又係冇人睇

佢中間悶得滯 棄左一輪

大X : 又屈我係邊個

大力巴係咪係入面做
點解可以知咁多野

因為klab做嘢都幾易有pattern
跟返佢之前出既次序就估到佢下一步

邊個係蟹?

降臨角全部升晒故事又打晒，仲有咩方法拎石

將所有5星升哂上去6星

開新ac

其實係解角色咁解 純粹係因為日文個蟹字讀音同角色好似
成句野大意應該係 見下D角色cosplay下都唔錯 咁上下

事實如此 玩得耐 自自然可以預計到KLab下一步大概想點玩

新AC
咁其實去到後面要石咪等EVENT 就咁 1個月RR埋埋都有800幾左右

你地係咪認錯人
我2年嚟一路都有玩

係呀

其實就同第一頁講嘅野一樣 都係睇5圍做人
早幾個post有提到 仲可以睇埋習得技 判斷隻野點玩
係白哉特別D 點玩都OK

其實除咗睇5圍攻靈邊個高D之外 仲有D簡單嘅方法睇隻角應該玩乜
就係睇佢習得技

例子
見到千血劍八有招咁嘅野
強攻撃ヒット数UP(JP) / Frenzy(Global) /強攻double hit
自自然 隻角就係推靈壓玩強攻
之後就跟返特性 -CD定強攻傷 或者 co-op/pve = -CD(安全D) PVP = 一撚定係all in強攻傷

仲有今期隻千血花姐
通常攻撃ヒット数UP(JP) / Flurry(Global)/普攻double hit
明顯叫你推攻擊 玩普攻啦
普攻角有少少特別 all in普攻係pve/co-op 但PVP同auto痴線野就要all in減傷 唔洗跟特性

咁比人覺得係最廢個隻千血8600呢?
必殺技ヒット数UP / Bombardment(Global)/大技double hit
姐係所謂嘅「核武」呢D大技角主要作用係清場 秒王
而呢D角嘅5圍都好隨機
1.無月 攻極高
2.千血白哉 攻靈相近
好似1.同2.呢D 攻高到仆街or攻靈近到仆街 係唔撚洗理~!! 你覺得點好玩就點玩
因為呢類角普攻強攻全部都整到好平衡下
你想點玩就點玩 sup你用-CD 強攻 普攻 滿血全傷都OK
3.千血8600 靈壓高
得2條路 一係做sup 一係全推靈壓做核彈
大技double hit 好少會話PVP到 所以唔講

而千血白哉同8600都唔太啱PVP

影巴有無咁岩

句野既意思我明,純粹係冇諗到蟹=角色姐同埋かに同キャラ既讀音又唔係咁似

姐係千血小白同8600，塞哂3個轉神體比佢就得？
插件插強攻/-cd就冇乜所謂？

睇漏，自膠
pvp花姐，人狗，柒頭
放呢3隻係咪最好，定都係速劍八

情人節呀！ 仲唔課金？

齊齊上席位

用遠攻近攻感覺無咁好
因為紅色制個D都可以打到好閪遠 藍攻都可以好細範圍 斬擊都可以係藍攻

花姐+速劍八+知劍八
or
花姐+千柒+知劍八
or
花姐+速劍八+千柒

你覺得邊個正就用邊個啦

應該似係個D特登讀唔啱音個D 開心 = hi針 掛

蟹既日文係kani，同KLab近音
利申 9up

千狗同6手 邊隻pvp勁d？
6手有金兔

唔通fuel今日開齋
兩隊都鐘意唔想是但一隊輸

屌錯post

PvP 三隻普攻好定2普攻1強攻
3隻普攻 減傷得72 64 52
但2普攻 都係是但一隻多少少減傷

8場四星降臨跌0隻

抽千柒見到彩色鬼咁開心，點知係3刃
4000石都抽唔到 算啦

手痕抽300石中

仲有幾個鐘可以掘石抽
千血2 用左 1千石齊曬
估唔到千血1返炒用左5千石都只係中到春水

我三千石都抽唔到春水，冇晒石唔敢抽了

單抽中左 拎埋石了

齊左千血一喇我

千血春水 同千柒
PVE強化角落咩

店長，獅子河原，阿近

合過件裝仲好過慢慢洗屬
件心袍由3星升上去中左30攻

無知一問 會心係咩嚟

好曬

請問巴打
有d關會中毒/帶火傷
應該點打

原來比你地抽晒

有啲角soul trait係屬抗
Link個啲角就得
例如frenzy個隻八刃就兩樣抗都有

插防火 / 毒 sup 角
插夠80已經唔扣血

送個隻減毒40%？

7隻千血 差白哉未有。。。

抽唔抽好

抽la 好好用

最後都係抽唔到千柒

無千柒圍爐區

刷到無石刷都無千柒

刷到冇石都冇春水

大白世界第一

依度有得睇插邊隻
上面巴打講插夠80%就好夠做

千白定千狗好啲

白哉好玩D
狗實用D 可以掛降

但如果你有千血花 就抽大白啦

悶得濟開左小號
抽唔到千柒

咁抽千狗算
隔離有千白

9次10連金光,我屌....................

好在抽多一野有狗

千狗啦 6手你有金鳩都係比人屌打 因為no霸體

唔建議3普攻啦 對面一多強攻就死撚梗 都係建議返有1隻強攻角好D

真係 D 4*肥最撚柒ON9 勁閪難跌(感覺)

望一望上面 再望返呢度 個感覺又真係有D賤

前幾頁有寫 -CD 完

影響暴擊率only

除咗個隻之外 其實你抽返嚟D垃圾3* 4*有D都係呢D sup

老實 白哉替代品...都幾撚多下 自己諗啦

如果你唔介意個盾的話

千狗
千白 = fan屎專用dildo

大力既, 千狗auto係咪應該用隊長衫+兔+補肉
sup就放晒3隻減傷定2減傷+1回血?

都裝咗補肉劑 緊係落埋回血sup啦

auto呢D野無話太過限死一定要邊3 除咗5*兔棒 另外個2件係狗棒 隊長衫 4*兔棒 補肉 任得你

Thanks!

4星卷中

早幾日三星卷中勇音

普攻角都一樣？
心姐之類

月尾Pool係咪今日出Banner？

一係你碌上去睇下 #612
一係你入GAME 睇公告

轉左千狗 即刻贏多左

其實4星除左升滿拎石係咪冇用

繼承真係打死人 每次得幾粒

如果你 未夠 5* SUP
可以插住4*先
夠的話 見到有個已經升滿拎左石果個牌仔 就賣左佢啦

冇錯就係咁黑人憎

到底邊個發明要用克屬打
個個都齊屬角咩
新手d角升完終於打到但結果又唔係升自己屬

想問下an機ac轉去ios係咪未綁定就冇問題?

唔係好明

要綁定ACC
第一部機 登入個戶口 ( fb klab Google)
然後第二部機登入返同一個帳號
就可以過個ACC

咁如果我個朋友比個AC我 我係咪要比個FB klab或Google ac佢綁左先?

直接綁klab id

到時叫你俾個klab id+password你咪可以自己部機度login返囉

好 唔該哂各位巴打!

咁呢d都急唔黎既,有邊個咪打左邊個先囉

有消息31號會有咩抽未

一係你碌上去睇下 #612 #733
一係你入GAME 睇公告

千柒打降臨係咪塞爆-cd
PVP又會落咩人？

Login error 9999點算

全世界都係咁 等啦 有石補

死SERVER 得個等字

嚇死我

屌
我差大波妹升爆千柒

我嫌等得耐 用2條鎖匙算數

Same

可以入GAME 喇

KLAB 為表歉意 送出5石

開始有新角既片睇喇

就咁睇 七緒好勁下

小氣

三刃都幾正

同意

隻夜一就畫得好靚 但應該如果所以攻擊都有痲痺會實用D

句野1999咁添 自膠

差千血白哉未齊 應唔應該追？
我無技角用 隻game都好似冇無咩勁技角咁

遠攻黎講 係冇勁角

但聽日隻新既技三刃 我覺得勁過白哉 因為有強攻DOUBLE

近戰 就 一護 藍染 天鎖 三隻係pve好撚勁
PvP 就 如果見到人地用的話 追住屌啦

我覺得 暫時技屬係 未有勁既普攻角

想問下呢個係咩意思？

你有1隊 有個角色 重覆左 , 拉番佢出隊先

ok thanks

邊同，千白係核彈角
都唔係強攻角

咁佢講因為冇勁既技角
想去追白哉

就算白哉係大技角都好
而家 都已經係技最勁既遠攻角

其實又話有工會，幾時先有？？

本身上星期四更新
但已經DELAY 左去2月6 先更新

以上次資料 係睇公告得知既

今日技屬繼承有冇人auto 到
用啲咩人插啲咩卡先可以

4隻大白？

我要半AUTO 耐唔耐會比3刃超攻滅團

-CD藍染 棒棒-傷 小雨 加隻大白守尾放大技

170協力 唔洗諗AUTO 喇

如果有技一 其實可以換左隻藍染佢
只係我抽極抽唔到技一 先用藍染

三刃大技個範圍⋯
24秒都大過佢

一個十連中左七緒 夜一 爽

三個十連 中左兩隻舊既情人角

10抽中咗七緒

留石下個月中

2250石

但係好似隻三刃先係大獎
最大波同最勁好似係

2次10連中咗最想要既夜一

就咁睇我會排

7水 > 3刃> 夜一

7水做奶媽地位 動搖唔到
3刃係勁D 但未到取代唔到 雖然強攻DOUBLE 但冇狀態 我覺得係KLAB 出返隻似樣D既技遠程角 ONLY
夜一 千春係佢面前一座超越唔到既大山

感覺上個pool有啲伏 中嗰四隻垃圾就仆街了

3刃技大技範圍超細
但係三隻中最好j
靚到

春水好識食

新pack個白一護同一心勁唔勁

屌你而家串我呀?
中左4隻5星 4隻舊角無重覆 1隻banner角都無

巴打女角pool都咁搏命

唔勁
呢D PACK 係KLAB 將D 舊到炒冷飯見到佢都會屌老母既角 直接拎出黎賣
5圍能力低下 普攻手短 強攻慢得黎細範圍

但一心可以做 千花既繼承 SUP 位 價值高D

今個pool都係放棄,留石等下次千血算

就有ova2，另一把冰撚丸

30抽 750石
中4隻5星都回返500石既

三刃強三招技範圍仲大過招必係咩玩法

好似仲有1定2 隻 4* 情人角 可以回石

呢隻GAME 一個月平均都回到 1000 石

我通常就每個月月尾都清哂D石既 唔會留石

PS 要課我都淨係課 $200 5*角 票 + 如果佢賣果隻角我冇都會買既

我驚清哂d石到時要追千血一護會好困難

到時先算
見到自己 750 石抽埋D 垃圾
望上少少 人地就一個十連同你講 中左兩隻
就知 有幾多石係手都係冇用

大家點睇呢隻 想要夜一點知中左呢隻

50+75石

你指你125石抽到 ？
我用左500石先得呢隻

50 + 75 = 你回到既石
唔係 BANNER 果三隻角 = 垃圾

我都抽中左呢隻

話哂都係主角

共鬥嘅個個合成試煉 係邊度有得打?

我連四星情人節角都抽唔到，顧吓我感受好喎

我唔需要抽主角

我只係要勁角

咪入共鬥搵囉

試下碌落D睇下

R場都見到好多架喎

而家刷首抽係咪冇得好似千血咁樣送十連抽?

係 而家冇feel 抽 亦都冇pool 值得刷
ps 留意返 個free 抽係新年送 同千血冇關係的

咁幾時先有FEEL抽

心血來潮FEEL

想抽千柒呀

冇架喇,除非佢之後又炒冷啦

正確答案係 周年及年尾

會唔會有可能第4彈個陣一次過炒?

到時應該被時代所拋棄

打錯字添

岩岩先抽中冬獅郎冇耐咁快就要被拋棄

有排玩啦隻野

想問一個問題，四星兔棒vs五星隊長衫大＋20%攻應該著邊樣，一邊多啲防一邊多啲血

冬獅郎係D技協力 果種爽快感
起碼可以玩多一年半載

原來今次7緒先係大獎 等我仲追3刃添

邊度睇

我見啲comment......

其實我諗都係用下姐, 唔駛咁認真....反正千血先係主流

其實我追佢都係為左14%cd

呢度 ？

事實就係 隻3刃最大價值就係個-14%cd

黑肉長腿大波薄紗 你唔係唔追掛

個髮型 不了
同為黑肉大波 我簡夜一

我追左啦
已經j左幾日 出血咁制

睇嚟呢度D巴打都盛行及時行樂

打170協唔一定千血角 仲有D範疇未有千血角

抽唔到咪唔用囉, 好似我咁用日世里打 170, 打到嘔晒泡

我屌 以後真係唔撚打咁撚多野 原來真係無人睇
同埋 你用日世里嚟做例子 唔知講乜好 呢隻出名廢 專比人拎嚟做sup 打到想死係正常
不過 唔見得用千血白哉打就會輕鬆好多 用返技一 天鎖 崩藍 碎瘋呢D仲輕鬆

點解必殺粒制篤到boss 都死埋都未出到
有時用24秒唔覺意輕輕hi到就用左

可能佢技屬真係得日世里一隻

佢係咪得一隻日世里同我講D野無關係
只係想講 唔係千血角就一定係最好

撞大技 有人同你一齊篤緊

唔知你打D咩 但如果重要嘅 好似繼承 超鳩 重0地呢D
可以係對話欄度簡第一句 必殺技乜乜乜個句 咁人地就知一陣你開大技 減少呢D意外發生

市丸銀係隻game出左卍解未

千八打降臨落2強攻1回血?

出咗

我會3強攻 反正中一下咁痛 直接all in強攻

緊係all in減cd
走佬都走得快啲

冇錯 靠開技無敵先有安全感
食中一下都好危

你地之前又話用泥up會掉多啲水既

邊個放山埃

泥up都比你入咁好人

嗨我係新手呀，我想問我係唔係可以等下一轉先再抽嫁啦

我手殘要用1隻回血

係，啲好嘢啱啱過晒而家都冇嘢好抽，今個池個大獎你又抽埋
儲石吧

咁我依家係唔係主要升大獎得喇
之後係唔係升藍染先

你就係得七緒用得
不過你可以升啲5星角上6星拎埋啲石既

除咗七緒其他都係升到6星150攞石就得（淨係升升lv嗰條樹）
七緒可以升到200

原來係咁
等我仲升過下隻藍染

原來可以咁升
我仲以為要全部嘢升曬

5星升六星係要升滿，6星就唔使

2月6出公會
3月開公會戰

我追咗咁耐post好似未見過有人咁講 定係ching睇錯?
泥UP淨係對強化晶石有效咋啵

死咗直接kill apps 再唔係就帶隻healer入去

出過2隻 2隻大技都係卍解
1隻虛圈服(2016年6月30) 1隻隊長服(2017年6月16)

虛圈個隻真係好撚廢 廢撚過你用coin屎換個D
同埋
銀嘅虛圈服ver係未重製 所以可以期待下

順帶一提 2月尾or3月中會出嘅白色情人節入面 都有隻係銀
3隻銀嘅強度排位
隊長銀>>>>>情人銀>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>虛圈銀

公告 更新預告
2月6出公會
3月中會更新公會戰

未來更新plan (無講日期 預4月尾左右)
1. 出協力復活專用item 唔洗爆石
2. 打協可以再挑戰 唔洗重新搵隊友 直接原team人馬打多次
3. IphoneX 適性
4. 協力對話欄自訂句子(佢話呢個難開發 可能要更耐時間)

啱喇對住啲冚家產走場唔復活總要有個地方鬧人

有d仲仆街 死左觀戰
得返我同另一個
人地食石繼續打 咁唯有同佢打埋落去
佢地就睇住人地食石打

而家先係隻GAME 既開始

真

成套bleach我最鐘意係銀
出隻勁少少既我會all in我身家

唔夠-cd人用

想問下其實點樣判斷隻野勁唔勁?
例如出D新POOL個陣點先知邊隻係大獎 又或者分別D舊角拎唔拎得出黎用

神殺槍能力好屈機
只怪對手係崩玉藍染
出得一次就要死

諗住game入面會有個勁銀可以玩

隊長銀 = 心銀
其實係一隻幾勁既 心屬強攻角 (我又係抽唔到 )

呢D 其實只係大概睇到
隻角一日未用上手玩 都只係得D 資料睇 大家都係得個估字

簡單講下點估
首先得睇到既資料一定係公告入面既介紹

KLAB 既簡介 + 5圍能力 + 角色既SUP 技 + 習得技能 + 殺手
KLAB 既介紹 除左 簡單 HIGHLIGH 後面四樣野
仲會講埋額外野 隻角本身攻擊有冇 特殊狀態 / 有冇BOOST/ 回血技
PS. 奶媽通常保值 有奶便是娘

首先要睇 5圍 之前大力巴都講過
攻擊高 = 普攻角
靈壓高 = 強攻角
攻擊=靈壓 的話 KLAB 又唔知想試乜鳩

之後睇 SUP 技
20減傷 永遠是好

普攻角 配 減傷 / 普攻UP =
強攻角 配 -CD / 強攻UP =

如果唔係 通常都

習得技能
有冇DOUBLE HIT/ 霸體/ 狀態持續時間UP / 狀態技易D 中 (呢個好似淨係聖誔三刃 出過一次 但我覺得好實用)

殺手
死神/ 破面/虛 你係重靈地 / 繼承應該感受到呢三個殺手既威力
隊長殺手 係PVP 好強勢
十刃殺手 係垃圾中既垃圾 PVP 基本上見唔到十刃既存在 係打下BOSS 快D

估完呢D 之後就等睇片 主要係睇

普攻/強攻 起手既快慢/ 攻擊範圍
強攻又可以睇下幾多HIT
大技係唔係全圖 呢D

其他等 大力補充

補乜 有人睇先算啦

有冇話普攻同強攻角分別係咩地方特別好用D?

普攻角 -> AUTO 降臨 係穩D 另外PVP 你都好常見到佢地既身影
強攻角 -> 只有少量強攻色適合 PVP (EG 千劍, 千日番谷) 打協力/ 自己單人玩 都好爽快

明白

情人節新果三隻大家點睇

30頁 開始追POST 睇LA
成日隔幾版又問同一條問題
好比心機咁打完大段字出黎架

睇左嫁啦
問得唔夠清楚
想問下果三隻大約評價會唔會有ss以上
抽中左三刃 睇下值唔人值得升

因為 技屬 遠程強攻DOUBLE 角 太耐冇出喇 3刃 可以算係 現役最強
三刃係值得升既 -14CD + 虛殺手 你打繼承 + 重靈地呢D 都叫可以插哂-CD 無限開技靠殺手效果搵食

評價就.. 冇 因為我抽唔到 試玩又空裝空SUP 冇果種爽快感
PS. 我果得果個表流流地
自己用落D 手感同個表有落差

無技角就老閪都升3刃
佢唔算廢 但手感比起白哉 技一 崩藍 天鎖 ururu 完現碎瘋差幾皮

技一 崩藍 ururu 8/10
天鎖 白哉 完現碎瘋 共刀響河 7.5/10
3刃 7/10
個感覺大概係咁 原因就想知再講
日世里 10/10

日世里 你真識食

我想問崩玉的意志點拎

降臨隨機跌，抽友情抽，pvp打到唔知幾多席以上送

任何一關降臨, 宜家60萬分既活動有兩粒, 抽友情點都會有, 仲有每個星期既指令

佢寫住最大時30% 咁點先最大到？

同屬咪30%

你就咁裝上去應該就見到隻花JER D能力加多左30%架喇喎

睇到了 唔該

我友情未抽中過呀

咁要升200都要一排先升到一隻

初頭玩係咁 玩得耐會多到用唔曬

一陣係咪有人會開公會

四點先玩得

希望有連登公會

邊到查到有邊幾隻係-14 cd?

PS. 日版好似停左更新 呢排我都睇國際版多

等公會

+1

大力巴會唔會開個公會？

+2

+3

連登協力區已經滿左一隊廿人了
有冇未有會巴打會帶領整番個二隊

開左個 不過唔係咩老手，有興趣就入啦

新池抽唔抽得過

大力巴有冇開公會

10抽中咗響河 可以收工

search 唔到嘅？ 又爆左？

自膠 我英文版 sor

入咗了

歡迎

我都開左個英文版LIHKG
如果有其他英文玩家唔厭棄 歡迎入黎圍下爐

已入
id遙不可及

順便問下

隻有翼藍染值幾多分

已入
咁多花姐

#889 睇LA
上一版其實睇到 大力答左

已經爆晒

公會呢

瞓左冇玩幾個鐘咁快就爆哂人

係咪升公會lv有得加人數

唔1定有

慘 未入會
重有冇分部？

有冇公會

你地自己開住個先 不如
佢個公會系統勁hea 你幾時開幾時解散都得 無成本 到有得加位先再合併都唔遲

呢個...我都驚緊

日版仲有更呀
不過有得呢D 特性提升嘅角唔多 而家數都數到比你
技 : VD 3刃 完現碎瘋
力 : 完現rukia 千血8600
速 : 共刀亂菊
心 : 一護(劇場版I) 水著尼路
知 : 110年前鳳十郎
基本上每屬最多暫時都係得2隻

哈 睇你有無技角啦
不過都係個句 strong hold 2月中係劇場版2 姐係紫色冰撚丸個套野
我估計又有新技強攻角(如果無就千血)

啪左一隻14兩隻12俾千柒
感覺低攻左好多
同未感覺到個果無痕快感

插咗咁多隻-CD都無無痕快感?

插左-CD 難免係輸出低左D

但應該 都係技接技咁出架喇喎

個感覺好爽的

4隻-12已經有接近-50%
全強攻放一次你已經放到2次
放技又有無敵 又有機會冰
正好多喎

掉左500落去全部3-4星
掉多次冇就唔掉喇

9單抽崩藍

我也是成功的例子

不要再說了

想要響河

又係你！
我12單抽中

2000都黎緊
其實係咪茶渡up 係咁俾4星茶渡我

下抽就會中 最緊要唔好暴走連抽

點都留1000座底咁囉

有冇邊隻青攻擊角推薦？
有時打繼承同重靈唔敢行埋去

我知嘅有 知四印同速一護

我覺得反而近戰易打D
瞄準角度一野前沖/大範圍技 撞跌哂D怪先 如果有殺手其實可以KO 埋D 怪
未清哂就 繼續拉角度放普攻/強攻 + 優先殺D麻煩怪

玩近戰我直程唔敢玩普攻角
用啲強攻有技就開冇技就係後面等CD

識玩一定玩普攻角
打2野=你開一招技

普攻角 我得ALL IN 左攻擊/普攻UP 既 千血花/狗 先會玩
攻速快 頭兩野 斬死左隻怪

強攻
通常用 -CD + DOUBLE 強攻 + 有殺手既角 推哂-CD 靠個殺手

或者用G4/ 速週年一護/心戀廁 推高強攻
就好位儲氣 一野炸幾波怪
PS 但儲氣果時 比怪打中你就

我都係放曬減CD 無敵時間都係好緊要！
利申3隻都冇

要練吓技術先

唔好死打難打就得

冇錯 無敵時間 同埋 將D 怪打跌真係好重要

too bad 周一就係要你行埋去開技 所以麻麻地好用
力 : 無隻好用
速 : lisa 8刃
技 : 聖誕Ururu 白哉 響河 情人3刃
心 : 龍弦
知 : 4刃

協力普攻角減傷明明好好用
靠殺手輸出已經夠
重要唔易死
但係協力成日比人嫌棄

重點係佢地圖一已經訓左

協力用普攻角 = 慢 = 冇人權
強攻角先受歡迎

力隻西雫幾好用呀

得情人3印..
見到有G4 心郁緊抽唔抽好

我用過哂其他屬個D就覺得 西雫其實真係...麻麻地
最簡單就係招普攻 我好憎呢D分part嘅藍普攻 推怪能力弱 你射完之後閃走 會無咗1part傷
同埋8秒極窄 24秒感覺好慢 仲要唔係全圖
9成人都係拎隻西雫比千柒插
lisa 其實好似力西雫 但所有缺點改善哂 仲要有麻 所以我幾中意用

唔敢答...G4真係好撚正 但所有炒冷我都唔會建議人洗咁多 最盡500 除非係限定角
加上 佢最近出故事關比人R石 姐係代表新限定角(劇場版2)近了
不過我見佢係出完現最後一篇 所以開始唔敢肯定月中一定係劇場版角
一係今個月中 一係今個月尾
限定角始終都係抵屌D

BTW 因為轉玩法 早5日出預告 所以應該10 11 12 13呢幾日度會有月中pool預告

G4 真係好勁 你值得擁有
但我都係建議500石好喇 勁還勁 始終都舊左 (同埋G4其實個個月都炒架 )
千血角 先值得ALL IN

PS. 新篇出 完現
梗係估出完現既角

你地金裝係FREE抽定ALL IN

加加埋埋抽左 2K石 冇金裝
前排新春票 抽左兩件金鴨
建議唔好用石抽

某人簡介度打過8600 石 = 0金兔
然後佢而家齊哂

玩到想棄
有冇人想換其他game ac
冇金裝

呢個Ac玩左幾耐？

岩岩二週年個陣玩左一陣
中間斷開冇左
千血二彈返黎玩
前後加埋大約110日左右 睇返個登入獎勵

你有冇咩game想玩？睇吓同唔同到你換啦
留Tg比我？

介唔介意你留比我 我要隱藏身份

FrankLin776

殺手係乜嘢嚟
睇comment完全睇唔明
求教

首先要明白 所有怪/角都有個屬性既( Affiliation )
細分暫時 有死神/虛/破面/人間/ 無所屬 (暫時未有人間/無所屬既殺手 )
然後仲有 隊長 / 十刃

參下以下兩條LINK

千血草鹿八千流 只係一個死神
千血劍八 係死神 + 隊長

咁每隻角 上左6* 都會有個殺手效果 (Killer)

草鹿八千流 殺手係 十刃 咁就會打十刃多40%傷害
千血劍八 殺手係 破面 咁打所有破面怪都會多 20%傷害

PS .
死神/虛/破面 = 20% UP
隊長 / 十刃 = 40% UP

all in 左1千石 抽到last個下竟然中左G4 係巴士到yeah左聲

500石中g4
即刻收手

承你貴言
岩岩好 500石中G4

200石中石田爸同g4

儲石等冰撚丸同千血，其他都不屌

秘技 : 頭盔術
見佢出個個故事係完現篇 可能月中唔係劇場版角

你地單抽隔幾耐先撳

直接千血第3彈

im ready

狂撳

單抽中4刃 叫左出黎

G4即日變公廁

好想掉哂落石田老豆度

之前用彩券抽中左,個下呆左10幾秒

抽左成千石都冇

新果幾隻節日角有無用？
呢排忙無玩成個星期

nope

十抽中左兩隻 原來係廢 唔怪得知我會中

wait...又唔係嘅 我以為你而家想追 所以先話無用 廢事你又掉石

邊2隻?

佢無啦啦出故事比人R石...嚟緊應該係大單野 所以先鳩UP廢姐

放棄.
700石1隻5都冇

非常正常

我2500都冇一隻呀diu